屌你高登個攝台靜到🤣🤣🤣

十日前既post 仲係第一版
利申：平時無上開，但會專登睇下而家靜成點

本來就唔多人 依加

除左peterso仲有人咩

so sir 有冇過黎？